url:https://www.ivivu.com/blog/2016/11/du-lich-da-lat-check-in-2-diem-den-dep-nhu-mo-trong-mv-dieu-buon-tenh-cua-quang-vinh/
Tittle :Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ trong MV ‘Điều buồn tênh’ của Quang Vinh - iVIVU.com
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
	Cẩm nang du lịch > DU LỊCH VIỆT NAM > Du lịch Đà Lạt > Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ trong MV ‘Điều buồn tênh’ của Quang Vinh	
		Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ trong MV ‘Điều buồn tênh’ của Quang Vinh
			Một Đà Lạt vừa lạ vừa quen qua những khuôn hình trong MV “Điều buồn tênh” của Quang Vinh sẽ khiến bạn muốn xách ba lô du lịch Đà Lạt “ngay và luôn”.
Xem thêm: Du lịch Đà Lạt 
Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ trong MV ‘Điều buồn tênh’ của Quang Vinh
Vốn là một người lãng mạn và đam mê du lịch, Quang Vinh đã chọn Đà Lạt làm địa điểm quay MV Điều buồn tênh, đánh dấu sự quay trở lại với âm nhạc sau 3 năm vắng bóng của mình. Qua MV, khán giả sẽ thấy được một Đà Lạt vừa lạ mà lại vừa quen qua cặp mắt nghệ sĩ “rất thơ” của Quang Vinh, bởi anh không chỉ là một ca sĩ mà còn là một người yêu du lịch, thích khám phá, thích nhìn mọi thứ từ một góc độ khác.
Dalat Milk Farm
Dalat Milk Farm thuộc xã Tu Tra, huyện Đơn Dương, tỉnh Lâm Đồng. Nông trại này hấp dẫn các bạn trẻ tìm đến bởi những cánh đồng hoa rộng mênh mông, hồ nước xanh thơ mộng và cả đàn bò sữa đáng yêu. Để đến Dalat Milk Farm, bạn đi xe máy từ trung tâm thành phố Đà Lạt về hướng huyện Đức Trọng theo quốc lộ 20 khoảng 25 km, gặp ngã ba Bồng Lai, rẽ trái vào 10 km.
Ngay mở đầu MV là hình ảnh của ngôi nhà cổ ẩn hiện trong sương sớm của Dalat Milk Farm. Ảnh: Quang Vinh
Cánh đồng hoa tam giác mạch trong MV cũng được quay tại Dalat Milk Farm. Ảnh: Quang Vinh
Ảnh: Quang Vinh
Ảnh: Dâu Tây
Ảnh: _hi.im_thao
Ảnh:@dhb.khanh
Ảnh:@ca.vangg
Đến đây, bạn không chỉ được chiêm ngưỡng kiến trúc của tòa nhà độc đáo mà còn được tha hồ chụp choẹt với cánh đồng hoa tam giác mạch tuyệt đẹp. Ngoài cánh đồng hoa tam giác mạch, các bạn cũng có thể thỏa sức tạo dáng với những đám cỏ cao đến nửa thân người, hồ nước xanh thơ mộng, hàng thông lãng mạn.
Ảnh:@linhseagoat
Ảnh: pale.red.dot
Ảnh: botayto
Ảnh:@johnnydinh730
Ảnh:@theora_gn
Ảnh:@l.inh_
Với khung cảnh thơ mộng, Dalat Milk Farm không chỉ là điểm chụp choẹt của giới trẻ mà nó còn là chốn bình yên để bạn thư giãn, tận hưởng một không gian riêng tư và hoàn toàn tách biệt sự ồn ào của thành thị.
Đồi Thiên Phúc Đức
Đồi Thiên Phúc Đức tuyệt đẹp trong MV mới của Quang Vinh. Ảnh: Quang Vinh
Ảnh: Quang Vinh
Ảnh: @heo_ham_an_
Ảnh:@phan_phan_2101
Cách trung tâm thành phố Đà Lạt gần 10 km, đồi Thiên Phúc Đức – một trong những địa điểm khá lạ lẫm với du khách nhưng quen thuộc với những kẻ du hành. Đây là ngọn đồi chưa được khai thác du lịch nên đường lên đồi không được thuận lợi như những nơi khác, các hoạt động dịch vụ cũng chưa có. Tuy nhiên đồi không quá cao nên chỉ mất chừng 20 phút cuốc bộ, bạn đã đặt chân đến đỉnh và tận mắt chứng kiến một khung cảnh tuyệt sắc, huyền ảo của Đà Lạt.
Ảnh: Quang Vinh
Độc đáo nhất ở đây là hình ảnh cây thông cô đơn trên ngọn đồi, có dáng nghiêng về một phía như đang đợi chờ một ai, lẻ loi cô độc giữa cái se lạnh của Đà Lạt.
Ảnh:@minhdang0107
Ảnh:@hathaitruong
Ảnh:@hathaitruong
Thiên Phúc Đức đối diện với Lang Biang nên tại đây, bạn sẽ dễ dàng chiêm ngưỡng một bức tranh hùng vĩ, thơ mộng nổi tiếng bậc nhất tại Đà Lạt. Rừng thông xanh ngút ngàn ẩn hiện xa xa trong màn sương bạc lúc bình minh. Khi hoàng hôn buông xuống, du khách cảm thấy ngỡ ngàng trước màu tím huyền bí nơi rừng thông xa. Màn đêm buông xuống những vì sao lấp lánh khiến khung cảnh trở nên lung linh, có thể khiến trái tim bạn loạn nhịp.
Ảnh: Quang Vinh
IVIVU.COM GỢI Ý MỘT SỐ KHÁCH SẠN ĐÀ LẠT PHÒNG ĐẸP, GIÁ TỐT 
1. Reveto Villa Đà Lạt 
2. Khách sạn Đà Lạt Tình Yêu ( La Passión ) 
3. Khách sạn Tâm Dung 1 Đà Lạt
ĐỂ CÓ MỘT CHUYẾN DU LỊCH VỚI NHIỀU TRẢI NGHIỆM THÚ VỊ, ĐỪNG QUÊN GỌI NGAY TỚI SỐ HOTLINE (08) 3933 8002 ĐỂ ĐẶT TOUR NHÉ!
1. Tour Đà Lạt 1N: Khám Phá Đà Lạt Ngàn Hoa
2. Tour Đà Lạt 2N1D: Ngắm Hoa Dã Quỳ – Đồi Chè
3. Tour Đà Lạt 3N3Đ : BBQ – Lửa Trại Cồng Chiêng Tây Nguyên
Tiểu Lam
Xem thêm các bài viết:
Những đặc sản Đà Lạt nên mua về làm quà sau chuyến du lịch
Du lịch Đà Lạt ngắm mùa hoa cải vàng ở chùa Vạn Đức
Top 5 resort Đà Lạt lý tưởng nhất cho kỳ nghỉ cuối năm
Tham khảo danh sách khách sạn Đà Lạt khuyến mãi cực hấp dẫn từ iVIVU.com
***
Tham khảo: Cẩm nang du lịch iVIVU.com
			iVIVU.com
			November 14, 2016
				Đánh giá bài viết này
				 (2 votes, average: 5.00 out of 5)
			Loading...			
			DU LỊCH VIỆT NAM Du lịch Đà Lạt Nổi Bật 2 Điểm đến
			Dalat Milk Farm du lịch đà lạt khách sạn Đà Lạt khách sạn đà lạt giá rẻ kinh nghiệm du lịch đà lạt MV Điều buồn tênh đồi Thiên Phúc Đức		
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
